{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044776",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 돈방석펜션"
    },
    "text": "この宿はオーシャンビューが鑑賞できる全客室でプライベートな時間を過ごすことができます。 しかし、退室時間を超えると追加料金が発生し、客室内では調理ができません。 ここは静かできれいなオーシャンビュー宿で、個別バーベキューも可能であり、社長の親切と快適なヒーリングが経験できる場所です。 感性的なインテリアが雰囲気を良くし、コスパが良いのでおすすめの宿です。 虫の心配を軽減するための取り組みがありますし、足を拭けるスペースもあります。 また、海水浴場に近いのでリラックスしやすい場所にあります。 社長が親切で観光地に近くて長所がありますが、車で上がるのが大変で、いくつかの客室にクモの巣がたくさんある短所もあります。 しかし、きれいで居心地の良いテラスでバーベキューを楽しめる一軒家ペンションで、屋根裏部屋もかわいい空間です。 ただし、キッチン食器はきれいに用意されておらず、使用に少し不便がある場合があります。 個別バーベキューの利用には制限がなく、マナーを守らなければなりません。 準備時間はご利用の30分前に申し込み、炭火をおこす時間は午後7時までです。 個別バーベキューは、全室個室テラスで利用可能で、追加料金は2人基準で25,000ウォンで、追加人数は1人当たり5,000ウォンです。 個人持参の炭やグリルは使用できず、天候によっては利用が難しい場合があります。 メゾネットタイプの一軒家の客室では、無料Wi-Fiとオーシャンビューの駐車をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿はオーシャンビューが鑑賞できる全客室でプライベートな時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超えると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿内で調理はできますか？",
            "answer": "宿内では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "宿の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "ここは静かできれいなオーシャンビュー宿で、個別バーベキューも可能であり、社長の親切と快適なヒーリングが経験できる場所です。"
        },
        {
            "question": "宿のインテリアはどうですか？",
            "answer": "感性的なインテリアが雰囲気を良くし、コスパが良いのでおすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "虫対策はされていますか？",
            "answer": "虫の心配を軽減するための取り組みがありますし、足を拭けるスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "宿の場所はどうですか？",
            "answer": "また、海水浴場に近いのでリラックスしやすい場所にあります。"
        },
        {
            "question": "宿の長所は何ですか？",
            "answer": "社長が親切で観光地に近くて長所があります。"
        },
        {
            "question": "宿の短所は何ですか？",
            "answer": "車で上がるのが大変で、いくつかの客室にクモの巣がたくさんある短所もあります。"
        },
        {
            "question": "宿の特徴的な施設はありますか？",
            "answer": "ただし、きれいで居心地の良いテラスでバーベキューを楽しめる一軒家ペンションで、屋根裏部屋もかわいい空間です。"
        },
        {
            "question": "キッチン食器はどのように用意されていますか？",
            "answer": "キッチン食器はきれいに用意されておらず、使用に少し不便がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの利用に制限はありますか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用には制限がなく、マナーを守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "準備時間はご利用の30分前に申し込み、炭火をおこす時間は午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキューは、全室個室テラスで利用可能で、追加料金は2人基準で25,000ウォンで、追加人数は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "個人持参の炭やグリルは使えますか？",
            "answer": "個人持参の炭やグリルは使用できず、天候によっては利用が難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの一軒家の客室では何が利用できますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室では、無料Wi-Fiとオーシャンビューの駐車をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 636
    }
}